有線中國組全體總辭

香港有線電視新聞部裁員，中國組不滿決定全體總辭。

中國組的助理採訪主任黃麗萍同樣在裁員名單之列，她批評高層完全無就裁員決定和部門主管商量裁員。

有線電視中國組助理採訪主任黃麗萍：「但高層都是無底線的，我們都要學習近平所言，有個底線思維，去到不能忍受的地步，我們都需要作出我們的決定。」

其實要成個新聞部先有用,中國組係另一個共產炎最憎的組別,而家自己走埋佢仲開心

點都好支持左先

［零成本］聲援有線！ 無人講？！

留底個d仲唔係熱狗